{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108613",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 체리무인텔"
    },
    "text": "15個の客室がある宿泊施設は韓国語でもご案内いたします。 4月27日からは陶磁器祭りが開かれますが、この祭りは宿から2kmの距離に位置しているので家族と一緒に利用するのに最適です。 駐車場は広くてきれいで、寝具類やタオルも清潔で、多くの訪問者から好評を得ています。 宿の匂いも良く、出張の際にはきれいな環境と静かな雰囲気でリラックスして楽しむことが。 ホストの親切な案内と客室の快適さも、多くの人が認めるメリットです。 しかし、出前サービスが不十分で、掃除などのサービスが少し足りない面があります。 また、部屋の大きさが思ったより小さいことも言及されました。 低価格にもかかわらず清潔な宿として、再び訪れる意思があるレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "15個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "陶磁器祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "4月27日から開催されます。"
        },
        {
            "question": "陶磁器祭りの会場は宿からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "宿から2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場はどうですか？",
            "answer": "駐車場は広くてきれいです。"
        },
        {
            "question": "宿の寝具類やタオルは清潔ですか？",
            "answer": "はい、寝具類やタオルも清潔です。"
        },
        {
            "question": "宿の匂いはどうですか？",
            "answer": "宿の匂いも良いです。"
        },
        {
            "question": "出張の際に宿でリラックスできますか？",
            "answer": "はい、出張の際にはきれいな環境と静かな雰囲気でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ホストは親切ですか？",
            "answer": "はい、ホストは親切です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は快適ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は快適です。"
        },
        {
            "question": "出前サービスはどうですか？",
            "answer": "出前サービスが不十分です。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除などのサービスはどうですか？",
            "answer": "少し足りない面があります。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋の大きさはどうですか？",
            "answer": "思ったより小さいです。"
        },
        {
            "question": "この宿は低価格ですか？",
            "answer": "はい、低価格です。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔さはどうですか？",
            "answer": "低価格にもかかわらず清潔です。"
        },
        {
            "question": "再びこの宿を訪れる意思がある人もいますか？",
            "answer": "はい、再び訪れる意思がある人もいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 326
    }
}